有冇人感覺到黎緊九月有超大件事發生

_ _ _ _ , _ _ _ _

要開學

覺，就係我生日了

iphone 8

支爆？

開學

農曆七月

我感覺到有仗要打

韓戰

咪撚on9

似啦

唔會打仗，但我都覺得會有大事發生

嗱，覺得咋

就係每年都只會發生一次既八月結束

日本九月大地震，三十萬人死於相關

傳咗好耐